---
layout: "overview"
title: "Taktstraße mit Sortierung"
date: 2019-12-17T19:01:08+01:00
legacy_id:
- categories/1625
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=1625 --> 
Taktstraße mit Magazin, einem Schieber, einer Putz-, einer Bohr-, einer Schweiß- und einer Scannerstation sowie ein Pneumatikgreifer zum aussortieren.[br][br][br][br]